［有圖］真曱甴 觀塘東廣場 巷仔檔

事源返工放飯貪佢$38 兩餸大大碟
點知🤮🤢🤢🤮

咁都$38

送你中藥 仲咁嘈
#曲

食環見？

狗飯都38

叫佢食撚左佢當無數

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

個賣相唔差啊

如果唔係有曱甴38蚊算幾好

食環見

食 觀塘區算係咁

食埋佢啦,蛋白質黎

2餸飯憑乜賣38

三餸飯
有福

多口問句
點解你食之前會無聊影相

拍拖係咁

protein

東廣場梗係阿土伯同横濱水手啦

個湯好似唔錯

呢度淨係歡迎gay couple

屌你 有女就收皮啦on9仔

所以而家俾夠3個餸